老衲素來有佛教郝爾彬既美譽

其實個條友係乜水

工黨黨魁
拍手掌拍咗人哋個波度

屌過你老婆既情夫